人死左會去邊？

呢幾日睇住你肺炎好辛苦
所有人都叫你努力
我知你盡左力去透每一啖氣，想生存
我知你真係好攰。
睇住你呼吸逾黎逾弱，
最後一刻你沒有呼吸流左滴眼淚就走左。

我feel 到你隻手用左力足我，
對不起我沒有時間孝順你，下一世做我仔女再好好照顧你。

爸爸我愛你，雖然未親口同你講過。

大家記得足老人家去做body check, 發現太遲後悔莫及。